香港是否逃犯天堂？

針對"香港淪為逃犯天堂"這一說法作出解釋
有需要既話就叫你屋企個廢老睇下